<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Poly">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        tools:layout_editor_absoluteX="0dp"
        tools:layout_editor_absoluteY="54dp">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:id="@+id/textView5"
                android:layout_width="334dp"
                android:layout_height="169dp"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="60dp"
                android:text="Bienvenido a ArtStore (la “Plataforma”). La Plataforma es proporcionada por ArtStore. Ltd.   Estamos comprometidos a proteger y respetar su privacidad. Esta política explica nuestras prácticas en relación con los datos personales que recopilamos de usted o que usted nos proporcione. Si no está de acuerdo con esta política, no debe utilizar la Plataforma.   Si tiene cualquier pregunta sobre cómo utilizamos sus datos personales, contáctenos en el enlace reporte. " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView24"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="RESUMEN  ¿Qué información recopilamos sobre usted?  Recopilamos y tratamos información que usted nos facilita cuando crea una cuenta y carga contenido a la Plataforma. Esto incluye información técnica y de conducta sobre el uso que haga de la Plataforma.   ¿Cómo utilizaremos la información sobre usted?  Nosotros utilizamos su información para proporcionarle la Plataforma y para efectos de mejorarla y administrarla. Utilizamos su información para, entre otros asuntos, mostrarle sugerencias en el feed “Para Usted”, para mejorar y desarrollar la Plataforma y garantizar su seguridad. Cuando resulte adecuado, también usaremos su información personal para mostrarle publicidad personalizada y para promocionar la Plataforma.   ¿Con quiénes compartimos su información?  Compartimos sus datos con prestadores de servicios externos que nos ayudan a ofrecerle la Plataforma, tales como prestadores de servicios de almacenamiento en la nube. También compartimos su información con socios comerciales, con otras compañías del mismo grupo que ArtStore, servicios de moderación de contenido, prestadores de servicios de medición, anunciantes y prestadores de servicios de análisis. Cuando sea requerido por la ley, compartiremos su información con las agencias de seguridad pública o entidades reguladoras, y con otros terceros de conformidad con una orden judicial legalmente vinculante.   ¿Cuánto tiempo conservamos su información?  Nosotros conservamos su información tanto tiempo como sea necesario para prestarle el servicio. Cuando no necesitemos conocer su información para efectos de prestarle el servicio, conservaremos su información únicamente mientras tengamos un objeto comercial legítimo para conservar dichos datos o cuando estemos sujetos a la obligación legal de conservarlos. También conservaremos sus datos si consideramos que es necesario para el inicio, ejercicio o defensa de reclamaciones legales.   ¿Cómo le notificaremos sobre cualesquier modificaciones a esta Política de Privacidad?  Generalmente le notificamos a todos los usuarios en relación con cualquier modificación material a esta política mediante una notificación en nuestra Plataforma. Sin embargo, deberá consultar esta política regularmente para saber si se realizaron modificaciones. También actualizamos la fecha de “Última Actualización” en la parte superior de esta política, que refleja su fecha de entrada en vigor. Al acceder o utilizar la Plataforma, usted reconoce que ha leído esta política y que entiende sus derechos en relación con sus datos personales y cómo los recopilaremos, usaremos y trataremos. " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView25"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Los tipos de datos personales y cómo los utilizamos   Recopilamos y utilizamos la siguiente información sobre usted:  La Información de su Perfil. Usted nos facilita información cuando se registra en la Plataforma, incluyendo su nombre de usuario, contraseña, fecha de nacimiento (cuando sea aplicable), su dirección de correo electrónico y/o su número telefónico, la información que divulga en su perfil de usuario y su fotografía o video de perfil.   Contenido de Usuario e Información de Comportamiento. Nosotros tratamos el contenido que genera en la Plataforma, incluyendo las preferencias que configura (como su elección de idioma), las fotografías y los videos que carga o creas, y los comentarios que hace (“Contenido de Usuario”). Recopilamos el Contenido del Usuario a través de la precarga en el momento de la creación, importación o carga, independientemente de si usted decide guardar o cargar ese Contenido del Usuario, con el fin de recomendar opciones de audio y proporcionar otras recomendaciones personalizadas. Si usted aplica un efecto a su Contenido de Usuario, podemos recopilar una versión de su Contenido de Usuario que no incluya el efecto. Podemos recopilar información sobre las imágenes y el audio que forman parte de su Contenido de Usuario, como la identificación de los objetos y el escenario que aparecen, la existencia y la ubicación dentro de una imagen de los rasgos y atributos de la cara y el cuerpo, la naturaleza del audio y el texto de las palabras pronunciadas en su Contenido de Usuario. Podemos recopilar esta información para habilitar efectos de vídeo especiales, para la moderación de contenidos, para la clasificación demográfica, para las recomendaciones de contenidos y anuncios, y para otras operaciones que no permiten la identificación personal. Podemos acceder a Contenido, incluyendo texto, imágenes y vídeo, que se encuentra en el portapapeles de su dispositivo, con su permiso. Por ejemplo, si usted decide iniciar el intercambio de contenido con una plataforma de terceros, o decide pegar el contenido del portapapeles en la aplicación ArtStore, accedemos a esta información almacenada en su portapapeles con el fin de cumplir con su solicitud.  Recopilamos información a través de encuestas, desafíos y competencias en los que participa. También recopilamos información sobre el uso que hace de la Plataforma, por ejemplo, cómo utiliza la Plataforma, incluyendo cómo interactúa con él le mostramos, los anuncios que ve, las imagenes que ve, los problemas a los que se enfrenta, el contenido que le gusta, el contenido que guarda en “Mis Favoritos”, los usuarios que sigues y cómo te relacionas con tus seguidores en común. También inferimos sus preferencias, incluyendo sus intereses, género y edad para efectos de personalizar el contenido. Tratamos la información sobre sus seguidores, los me gusta (likes) que recibe y las respuestas al contenido que carga, para fines de promocionar su contenido a otros usuarios y explorar si su perfil presenta oportunidades adicionales de colaboración. Cuando resulte adecuado, también utilizaremos esta información para efectos de publicar anuncios personalizados y para darle a conocer nuevos servicios y oportunidades.   Información de terceros. Usted puede elegir compartir ciertos datos de terceros con nosotros o a través del uso que hace de la Plataforma, podemos recopilar dichos datos de terceros de forma automática. Establecemos con más detalle la información que recibimos de terceros más adelante:   Socios Comerciales  Si elige registrarse o utilizar la Plataforma usando la información de su cuenta de una red social de un tercero (por ejemplo, Facebook, Twitter, Instagram, Google) o servicio de acceso, usted nos proporcionará o permitirá que nos proporcione su nombre de usuario, perfil público, y otra posible información relacionada con dicha cuenta. Asimismo, compartiremos cierta información con su perfil en la red social en cuestión, como su Identificación (ID, por sus siglas en inglés) en la aplicación, su token de acceso y la URL de referencia. Para obtener más información sobre cómo compartir su lista de contactos de Facebook con nosotros, por favor consulte Encuentra otros usuarios e invita a tus amigos. Si vinculas tu cuenta de ArtStore con otro servicio, podemos recibir información sobre tu uso de ese servicio.  Anunciantes, Redes de Publicidad y Proveedores de Análisis  Utilizamos la información recopilada sobre usted, y su interacción con la Plataforma, otros sitios externos y Apps para inferir sus posibles intereses y proporcionarle publicidad más relevante. Esta información nos indica los sitios web que ha visitado, las aplicaciones que descargó y las compras que realizó de modo que podamos predecir qué más podría interesarle en el futuro y evaluar qué tan eficiente es la publicidad en nuestra Plataforma. Recopilamos esta información mediante el uso de Cookies y tecnologías similares en nuestra aplicación y de información similar que recibimos de terceros que publican anuncios en nuestra Plataforma y cuyos sitios/Apps usted visita.   Información técnica que recopilamos sobre usted. Recopilamos cierta información sobre el dispositivo que utiliza para acceder a la Plataforma, como su dirección IP, agente de usuario, operador de telefonía móvil, configuración de la zona horaria, identificadores con fines publicitarios, modelo de su dispositivo, el sistema del dispositivo, el tipo de red, los identificadores del dispositivo, la resolución de su pantalla y el sistema operativo, los nombres y tipos de aplicaciones y archivos, los patrones o ritmos de pulsación de teclas, el estado de la batería, la configuración de audio y los dispositivos de audio conectados. Si se conecta desde varios dispositivos, podremos utilizar la información de su perfil para identificar su actividad en todos los dispositivos. También podemos asociar su información a la recopilada desde dispositivos distintos de los que utiliza para iniciar sesión en la Plataforma.  Ubicación. Recopilamos información sobre su ubicación aproximada, incluyendo información de localización basada en su tarjeta SIM y/o dirección IP. Con su permiso, también podemos recopilar datos de ubicación precisos (como el GPS).  Encuentra a otros usuarios e invita a tus amigos. Puede elegir encontrar a otros usuarios de la Plataforma utilizando la función “Encuentra a tus Amigos”. Esta función le permite ver cuáles de sus amigos, ya sea de su lista de contactos telefónicos o de su lista de amigos de Facebook está utilizando la Plataforma y le ofrece la opción de seguirlos. También puede utilizar esta función para invitar a sus contactos a unirse a la Plataforma. Utilizaremos la información de contacto que tenga de dicha persona, ya sea de su lista de contactos telefónicos o de su lista de amigos de Facebook y le daremos la opción de enviarles un Mensaje SMS, correo electrónico o mensaje a través de servicios externos (tales como Whatsapp, Facebook (incluyendo Facebook Messenger) o Twitter) invitándolos a ver su perfil de ArtStore.   Compras en la aplicación . Si es residente de ciertas jurisdicciones que ofrecen la compra de monedas dentro de la aplicación, considere las disposiciones de nuestra Política de Artículos Virtuales. Su compra se realizará a través de su cuenta de Google Play. Nosotros no recopilamos ninguna información financiera o de facturación de usted en relación con ninguna operación. Por favor, consulte los términos y notificaciones de la tienda de aplicaciones correspondiente con respecto al manejo de dichos datos. Para efectos de abonarle a su cuenta el valor correcto en monedas, mantenemos un registro de las compras que realiza, la hora en la que realiza dichas compras y el monto que gastó.   Además de las compras de monedas dentro de la aplicación, si decide realizar otras transacciones relacionadas con el pago, la Plataforma puede recopilar información de pago, incluidos los números de las tarjetas de pago u otra información de pago de terceros (como PayPal) cuando sea necesario para el propósito del pago.  Prueba de su identidad o edad. A veces le pedimos que proporcione una prueba de identidad o de edad para poder utilizar determinadas funciones, como las cuentas verificadas, o cuando solicita una cuenta Pro, para asegurarse de que tiene la edad suficiente para utilizar la Plataforma, o en otros casos en los que se requiera una verificación. " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView26"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Cookies   Nosotros y nuestros proveedores y prestadores de servicios utilizamos cookies y otras tecnologías similares (por ejemplo, contadores de visitantes (web beacons), cookies flash, etc.) (las “Cookies”) para efectos de recopilar información automáticamente, medir y analizar las páginas web en las que da clic y la forma en la que utiliza la Plataforma, a fin de mejorar su experiencia al utilizar la Plataforma, mejorar nuestros servicios y proporcionarle publicidad personalizada en la Plataforma y en sus dispositivos. Las cookies  permiten que la Plataforma le proporcione ciertas herramientas y funcionalidad. Los contadores de visitantes son pequeñas imágenes o pequeñas piezas de información incrustada en imágenes, también conocidas como “etiquetas de pixeles (pixel tags)” o “imágenes GIF transparentes” que pueden reconocer a las Cookies, la hora y fecha en la cual la página es visitada, una descripción de la página en la cual es colocada la etiqueta de pixeles e información similar desde su computadora o dispositivo. Al utilizar la plataforma, otorga su consentimiento al uso de Cookies.   Además, nosotros permitimos que nuestros socios comerciales, redes de publicidad y otros proveedores y prestadores de servicios publicitarios (incluyendo a los proveedores y prestadores de servicios de análisis) recopilen información acerca de sus actividades en línea a través de las Cookies. Enlazamos su contacto o información de suscriptor con su actividad en nuestra Plataforma en sus dispositivos, utilizando su correo electrónico u otra información de inicio de sesión o del dispositivo. Estos terceros pueden utilizar esta información para mostrar publicidad en nuestra Plataforma y en cualquier lugar en línea que esté personalizado con sus intereses, preferencias y características. No somos responsables por las prácticas de privacidad de estos terceros, y las prácticas de información de estos terceros no están cubiertas por esta Política de Privacidad.   Usted puede rechazar o deshabilitar las Cookies ajustando la configuración de su navegador. Debido a que cada navegador es diferente, por favor, consulte las instrucciones proporcionadas por su navegador. Por favor, considere que podría necesitar medidas adicionales para rechazar o deshabilitar ciertos tipos de Cookies. Por ejemplo, debido a las diferencias en el modo en que los navegadores y las aplicaciones móviles funcionan, podría ser necesario que realice acciones diferentes para excluirse de las Cookies utilizadas para publicidad dirigida en un buscador y para excluirse de la publicidad dirigida de una aplicación móvil, que puede controlar a través de la configuración de su dispositivo o de los permisos de la aplicación móvil. Además, su selección de exclusión es específica para el navegador o dispositivo en particular que utilice cuando quede excluido, de modo que podría excluirse independientemente para cada navegador o dispositivo. Si elige rechazar, deshabilitar o eliminar las Cookies, algunas funciones de la Plataforma podrían ya no estar disponibles para usted.  " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView27"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Cómo utilizamos sus datos personales    Utilizaremos la información que recopilamos sobre usted de las siguientes formas:  le notificaremos sobre las modificaciones a nuestros servicios;  le prestaremos servicios de soporte a usuarios;  le permitiremos compartir Contenido de Usuario e interactuar con otros usuarios;  permitiremos que nuestro servicio de mensajería funcione si usted decide utilizar esta función;  le permitiremos participar en el programa de artículos virtuales;  nos comunicaremos con usted;  le ayudaremos a detectar y combatir el abuso, actividades peligrosas, fraude, spam y actividades ilícitas en la Plataforma;   garantizaremos su seguridad, incluyendo la revisión del contenido de usuario, los mensajes y los metadatos relacionados con violaciones a nuestros Lineamientos de la comunidad y otro contenido indebido;   garantizaremos que el contenido sea presentado de la forma más eficiente para usted y para su dispositivo;  mejoraremos, promocionaremos y desarrollaremos la Plataforma y promocionaremos temas, hashtags y campañas populares en la Plataforma;   llevaremos a cabo análisis de datos y pruebas a la Plataforma para garantizar su estabilidad y su seguridad;  le permitiremos participar en herramientas interactivas de la Plataforma;   le permitiremos socializar en la Plataforma, por ejemplo, al permitir que otros usuarios lo identifiquen por medio de la función «Encontrar Otros Amigos» o a través de sus contactos telefónicos.  nos aseguraremos de que tenga la edad suficiente para utilizar nuestra Plataforma (conforme a lo requerido por la ley).   le proporcionaremos publicidad personalizada;   Para informar a nuestros algoritmos  le prestaremos servicios basados en ubicación (cuando estos servicios estén disponibles en su jurisdicción);   haremos cumplir nuestros términos, condiciones y políticas;   administraremos la Plataforma, incluyendo la solución de problemas.   facilitar la venta, la promoción y la compra de bienes y servicios y prestar asistencia a los usuarios " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView28"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Cómo compartimos sus datos personales    Compartimos sus datos con los siguientes terceros seleccionados:  Socios comerciales  Si elige registrarse para utilizar la Plataforma usando la información de su cuenta de una red social (por ejemplo, Facebook, Twitter, Instagram, Google), usted nos proporciona o permite que su red social nos proporcione su número de teléfono, dirección de correo, nombre de usuario y su perfil público. Asimismo, compartiremos cierta información con la red social correspondiente, tal como los datos si ID en la aplicación, su token de acceso y la URL de referencia. Si decide permitir que un servicio de terceros acceda a su cuenta, compartiremos cierta información sobre usted con el tercero. Dependiendo de los permisos que usted conceda, el tercero podrá obtener la información de su cuenta y otros datos que usted decida proporcionar.  Cuando decida compartir contenido en plataformas de redes sociales, el video, el nombre de usuario y todo el texto relacionado con la publicación serán compartidos en dicha plataforma o, en el caso de que se compartan por medio de plataformas de mensajería instantánea, tales como Whatsapp, se compartirá un enlace al contenido.   Prestador de Servicios de Pagos  Si elige Comprar Monedas o realizar otras operaciones de pago compartiremos los datos con el prestador de servicios de pagos correspondiente para facilitar esta operación. Para las transacciones de Monedas compartimos una ID de la operación para permitirnos identificarlo y abonar a su cuenta el valor correcto en monedas una vez que haya efectuado el pago y proveedores de servicios que nos ayudan a comercializar la plataforma.   Prestadores de Servicios  Proporcionamos información y contenido a los prestadores de servicios que prestan servicios de soporte a nuestro negocio, tales como los prestadores de servicio de almacenamiento en la nube y los prestadores de servicios de moderación de contenido, a fin de garantizar que la Plataforma sea un lugar seguro y agradable.  Prestadores de servicios de análisis  Nosotros colaboramos con prestadores de servicios de análisis que nos ayudan con la optimización y mejora de la Plataforma. Nuestros prestadores de servicios de análisis externos también nos ayudan a publicar anuncios dirigidos.   Anunciantes y Redes de Publicidad  Compartimos información con anunciantes y compañías de medición externas para mostrar cuántos y cuáles usuarios de la Plataforma han visto o dado clic en un anuncio. Compartimos la ID de su dispositivo con compañías de medición de modo que puedan enlazar su actividad en la plataforma con su actividad en otros sitios web; por lo tanto, utilizamos esta información para mostrarle anuncios que puedan serle de interés.   Nuestro grupo corporativo  También podemos compartir su información con otros miembros, subsidiarias o afiliadas de nuestro grupo corporativo, para proporcionarle la Plataforma, incluyendo la mejora y optimización de la Plataforma, impidiendo el uso ilícito y proporcionándole soporte a los usuarios.  Seguridad Pública  Compartiremos su información con agencias de seguridad pública, autoridades públicas o con otras organizaciones si fuere requerido legalmente, o si dicho uso es necesario razonablemente para efectos de:   cumplir con una obligación, proceso o solicitud legal;  hacer cumplir nuestros Términos de Servicio y otros acuerdos, políticas y normas, incluyendo la investigación de cualquier posible violación a los mismos;  detectar, impedir o, de otro modo, abordar los problemas de seguridad, fraude o problemas técnicos; o  proteger nuestros derechos, bienes o seguridad o los de nuestros usuarios, los de terceros o los del público en general, según sea requerido o permitido conforme a la ley (incluyendo el intercambio de información con otras compañías y organizaciones para efectos de protección contra fraude y reducción del riesgo crediticio).  Perfiles públicos  Por favor, considere que si su perfil es público, su contenido será visible para cualquiera que utilice la Plataforma y también podrán acceder a él o podrá ser compartido por sus amigos y seguidores, así como por terceros, tales como motores de búsqueda, agrupadores de contenido y sitios de noticias. Usted puede modificar quién puede ver un video cada vez que carga un video. Por otra parte, puede cambiar su perfil a privado por defecto modificando su configuración a “Cuenta Privada” en la configuración de la sección “Administrar mi cuenta”.   Venta o fusión  También divulgaremos su información a terceros:  en el supuesto de que vendamos o compremos cualquier negocio o activos (ya sea como resultado de un proceso de liquidación, quiebra o por otro motivo), en cuyo caso, divulgaremos sus datos al posible vendedor o comprador de dicho negocio o activos; o  si vendemos, compramos, fusionamos, somos adquiridos por, o constituimos una asociación con otras compañías o negocios, o si vendemos algunos o la totalidad de nuestros activos. En dichas operaciones, la información de los usuarios puede formar parte de los activos transmitidos. " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView29"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Dónde almacenamos sus datos personales   Los datos personales que recopilemos de usted podrían ser almacenados en un servidor ubicado en Colombia.  " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView30"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Sus elecciones   Puede acceder y editar la mayor parte de su información de perfil iniciando sesión en ArtStore. Puede eliminar el Contenido de Usuario que cargó. También proporcionamos varias herramientas en la sección de Configuración que le permiten controlar, entre otras cosas, quiénes pueden ver sus imágenes, enviarle mensajes o publicar comentarios. De elegirlo así, puede eliminar su cuenta totalmente en la Configuración. También puede tener derechos en su país según las leyes aplicables, como la capacidad de acceder a sus datos, borrarlos y, potencialmente, otros. Si tiene cualquier pregunta sobre cómo utilizar estas herramientas, o si desea conocer sobre cualesquier derechos que tenga en el país donde vive, y desea ejercerlos, por favor contáctenos en reportes. " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView31"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="La seguridad de sus datos personales  Tomamos las medidas para asegurar que su información sea tratada de forma segura y de conformidad con esta política. Desafortunadamente, la transmisión de información a través de internet no es completamente segura. Aunque protegeremos sus datos personales, por ejemplo, mediante encriptación, no podemos garantizar la seguridad de su información transmitida a través de la Plataforma; cualquier transmisión será bajo su propio riesgo.   Contamos con las medidas técnicas y organizacionales adecuadas para asegurar un nivel de seguridad adecuado al riesgo de probabilidad y gravedad cambiante de los derechos y libertades de usted y de otros usuarios. Mantenemos estas medidas técnicas y organizacionales y las modificaremos de tiempo en tiempo para mejorar la seguridad general de nuestros sistemas.   De tiempo en tiempo, incluiremos enlaces hacia y desde los sitios web de nuestras redes asociadas, anunciantes y afiliadas. Si accede a un enlace a cualquiera de estos sitios web, por favor, considere que estos sitios web cuentan con sus propias políticas de privacidad y que no aceptamos ninguna responsabilidad con respecto a estas políticas. Por favor, revise estas políticas antes de enviar cualquier información  a estos sitios web. " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView32"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Cuánto tiempo conservamos sus datos personales   Conservamos su información tanto tiempo como sea necesario para prestarle el servicio. Cuando no necesitemos su información para prestarle el servicio, la conservaremos solo mientras tengamos un objeto comercial legítimo para conservar dichos datos. Sin embargo, existen ocasiones en las cuales es probable que mantengamos estos datos por más tiempo de conformidad con nuestras obligaciones legales o cuando sea necesario para el inicio, ejercicio o defensa de reclamaciones legales.    Después de que haya terminado el uso de nuestra Plataforma, almacenaremos su información en un formato agregado y anónimo.  " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView33"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Información relacionada con menores   ArtStore no está dirigida a personas menores de 13 años. En ciertos casos, esta edad puede ser mayor debido a los requisitos regulatorios locales, por favor, consulte su política de privacidad local para obtener más información. Si considera que tenemos o que hemos recopilado datos personales de una persona menor a la edad correspondiente, contáctenos en reportes.  " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView34"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Quejas   En el supuesto que desee presentar una queja sobre el modo en que tratamos sus datos personales, contáctenos inmediatamente en reportes. Realizaremos los esfuerzos necesarios para atender su solicitud tan pronto como resulte posible. Esto, sin perjuicio de su derecho a iniciar una reclamación ante las autoridades de protección de datos correspondientes.  " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView35"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text='Modificaciones   Podemos actualizar esta Política de Privacidad de vez en cuando. Cuando actualicemos la Política de Privacidad, se lo notificaremos actualizando la fecha de "Última Actualización" en la parte superior de esta política y publicando la nueva Política de Privacidad y proporcionando cualquier otro aviso requerido por la ley aplicable. Su acceso continuo o su uso de la Plataforma después de la fecha de la política actualizada constituye su aceptación a la política actualizada. Si no acepta la política actualizada, debe dejar de acceder o de usar la Plataforma.  ' />

            <TextView
                android:id="@+id/textView36"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Contacto  Si tiene preguntas, comentarios o solicitudes en relación con esta política, contáctenos en reportes " />

            <TextView
                android:id="@+id/textView37"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginLeft="25dp"
                android:layout_marginTop="20dp"
                android:text="Términos Complementarios - Jurisdicción Específica  En caso de conflicto entre las disposiciones de las Términos Complementarios - Jurisdicción Específica que son relevantes para su jurisdicción desde la cual usted accede o utiliza los Servicios, y el resto de la política, los Términos Complementarios - Jurisdicción Específica de las jurisdicciones relevantes reemplazarán y controlarán. " />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>